大埔攞棍廢老已起底，大家同我即刻推

咁撚型想出名，大家幫下佢

死廢老 屌你老母

Push

推！！！

垃圾廢老

死廢老嗰頭近仲做黑社會

唔好推啊

p牌一樣推

唔好推

push

求下大家唔好推

係咪p牌先推到？

哇阿叔今次出名啦

拎住碌棍

pushpush

Pish

推

心慈已經飛左線喇 唔洗打

tuu

Fc from超級老豆揾仔
呢條fc佢係屌頭車塞路唔放
前面有幾部車打橫封路
班仆街話要扑爛佢部車推走佢
之後妥協放單線比佢走
而家又封返

721

揸咩旅遊巴？幫助維修一下

原來係廢鳩

點解要遮樣

我都係轉發

徐步高 徐Sir 教大家

踩線觀察

團隊合作

Mark好目標

構思行動

頭先條女係咁影手足
又影前車車牌
唔可以放過

推,一個熄左,一個唔聽

推咗先

黑色衫手足黎
請保護

推 有冇多啲
eg生洛照 家人照 住邊 etc

睇直播唔係話佢係黎幫手既咩，佢同手足揮手喎

揸大巴扮大袋

呢幾隻賤畜真樣衰

唔好十成熟呀。。。
唔準丫。。。
好柴架。。。

格仔衫佬開頭拆road block
佢條女影手足同車牌

紅燒豆腐

廢老咁撚想出名，呢次全世界都識你啦
我唔是黎推post的

廢老黑，笑死人咩

窮到咁

Sorry，因為我都係轉發所以唔知係手足咁推爆隔離果兩條仆街

佢收得皮

睇路牌啦 背向馬料水 唔係去緊中大 勿借刀

屌佢個老味，揸鐵通

dllm

等睇出條撚樣車牌

pish

見此人者速將之私了

幫推

你爆左呀傑岀黎

廢老轉行
睇黎旅遊巴冇生意

起完底，然後呢？

豬一般嘅隊友樓主

唔推唔係人！垃圾廢老！

叫誠哥去廁所

打得通wor個電話

誠哥會唔會人體自焚

Del post啦巴打

wa 帶埋條女出黎劈友

屌你都摭下自己友個名啊

呢啲仆街斬死佢地就啱

推住行動po咩居心

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

唔好推！！！

誠哥出手

做野

會唔會俾暴大人溶咗無人知

比大家望真d誠哥個樣

邊度捏旅遊巴？

推到個死廢老仆街

推,冚家剷

推
推
推

叔一燒！

真係唔好推

P牌唔比推

蔡一傑啊屌你，佢阿哥蔡一志啊！呢啲名我電話contact都有百9幾個啦

停啦

求下大家比10個唔好推

推呀推呀

仲有二哥蔡一威

千祈唔好推啊

林鄭偷師: 如何有效成立獨立調查委員會

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

專心推個死廢佬好過啦

用力

推
神獸請留意

心慈

仲有佢個妹黃心穎，屌唔記得咗

教大家成語

殺一儆百

佢噤打得 會死好多人
千其唔好推

死廢老

和理非快d打俾佢，仲打得通

打爆佢

咁你唔打？

網上圖片，唔是樓主嚟

推 唔知定？

up

打俾佢先

小心

推曬

唔推唔係人

唔好打關節
年紀大好唔返架

懶有型 屌佢老母

會聽電話架喎

唔好推丫, 真係唔好推丫

睇新聞誠哥話派錢

係咪打呢個電話?

打左 有人聽

型到

嘩，原來屋邨大佬嚟

叫誠哥去中大單拖啦

哇有埋電話 唔好推呀

真槍實彈唔撚驚會驚你d 老野渣住碌棍？
瞓撚醒未

推呀

大家祝福佢

你仆街了

真癲佬

夜尿

好帥啊

推啊

Dklm 推

中間黑色衫佢條女？佢搞基？

帶埋條女去劈友

係一個咩慨念？

屌咪撚推啦起人地底好差

唔好淨係推 一齊打
佢肯聽電話 問佢行到邊

咪L 沉

人叫誠哥，佢叫誠哥。

佢要揸旅遊巴咁撚節墮

推爆你老母

真係次次都聽

曱甴sir支持

推佢lm

推呀!!!

起身食屎啦喂

但佢唔撚出聲

好撚型
呢啲時勢仲肋紂為虐

曱近平

！！！！

push ya la

叔一燒？

呵呵

打比佢叫佢早啲返屋企抖下先

甴近平

停手，不要推

唔好打柒條廢老

？

習曱甴

心慈？

電話唔通喎

好似已經神獸左

意思係會累到當時人

丫廢老...你重以為721手足未進化前呀?

推！

PUISH

如果私左就最好了

: "你老母叫你起身疴夜尿呀..."

廢老！！推！！！

保護番啊傑

推一推，未有手足用過嘅火魔法。
火攻燒9班暴力廢老

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴

誠哥你叫嘅咩 誠狗就有你份

翠屏邊度先得架南定北？

屌你老母死廢老

地址，睇下你斬人快定聖誕裝修快

點樣不推文？

唔好推呀

推 神獸係時候出動

推
死仆街

出師未捷身先死

屙夜尿啦

推佢老母

推佢老味

犯法嘅嘢我係唔會做嘅

電話唔正確wo

P牌都要推

唔好推啦

麻包袋

大佬, 下次劃埋"啊傑"去啦
出事架嘛

衝出嚟柒嘅後果
低智果然低智

唔好推呀..會搞到人嫁

唔可以公開人地私人資料架痴線

廢老

比料你就幫人遮一遮icon啦

屌你老母 嚇撚死人咩 灰色衫呀 我仲以為個格仔衫咁識食 真係食件黑衫

佢條...女？

拎黎祭旗

保護傑哥

唔好推呀大家

旅遊巴dllm我以為乜7大袋

2個電話都打唔到 ，仲想打去屌7佢

diu自爆

大家千祈唔好搵佢個女記住唔好呀

叔一燒
嬸一燒

push!!!!

有冇誠哥翠屏地址

黑社會?火魔法伺候

！！！

估到係激進廢老

認真 , 我住翠屏 , 真係唔識得佢

FC 先
幾張咁既圖我都識作

你cap埋手足icon會唔會害左佢 整走佢啦

誠哥都唔撚聽電話既 屌

誠哥係咪有內痔嘅問題？

係咪已經有人喺佢屋企樓下等緊佢返

我就唔信連登仔會落人單喇，睇過~

唔可以只有我睇到

今次拋頭露面

以為自己好鬼型咁

推爆癈老

S

千祈唔好獅鳥呀

打

旅遊巴垃圾又想程英雄？
幫你加速收皮

哈哈哈

pushshsh

個呀傑死得啦咁

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

千祈唔好推呀

心慈個電話未有登記wo,

唔係一早澄清左咩...未face check又放出黎...

想斬手足?

晍好推啊

訓未

個鼻好柒

喺好推 唔好害人地屋企人

打電話比佢fc嘛

啊傑
你唔保護下佢既

打唔通..............

誠哥電話fax?

辣殺

黑警721仲未拉嗰一百個入邊

攞枝棍就驚? 衝上去打啦